{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024055?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 하늬바람펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 次のご利用のお客様のため、入室·退室時間をお守りください。 予約の際、家族を除く未成年者の男女同室での宿泊は禁止され、必要に応じて身分証明書を要求することがあります。 予約された人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由により払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、通常の金額で再予約が可能です。 入室利用の際に予約したバーベキュー利用、屋根裏部屋の就寝制限、IPTV/WiFi利用、駐車可能などの案内も提供されます。 周辺の観光地には国立大関嶺治癒の森、鏡浦台、鏡浦海水浴場、大関嶺羊牧場があり、車両基準で距離が表示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "家族以外の未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約の際に身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "必要に応じて身分証明書を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約された人数に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やBBQはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合の対処方法はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って表示された場合の対処方法はありますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地には何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には国立大関嶺治癒の森、鏡浦台、鏡浦海水浴場、大関嶺羊牧場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 618
    }
}